有無人想搞下生意！

有條橋，想搵下合作下！有無人有興趣

有

想攪間燒蠔

有,lm

搞緊幾檔，留個名跟進

有呀 但係有咩幫到你呢？

留TG 慢慢傾呀？😎

Add TG 再傾😎

TG 傾呀😎 add u?

…

收手啦樓主

又用呢招，有冇d新意？

？

扮咩傻呀，係到呃人